【全民檢測】中聯辦看望並肯定內地檢測支援隊貢獻 仇鴻：有成員為檢測推遲婚禮

為期14日「普及社區檢測計畫」今日結束。中聯辦副主任仇鴻早上代表中聯辦，到內地核酸檢測支援隊住地探訪，同時肯定支援隊為香港切斷隱形病毒傳播鏈，打贏疫情防控戰做出了重要貢獻。

仇鴻表示，香港第三波新冠肺炎疫情暴發以來，市民的身體健康和生命安全面臨嚴重威脅。內地核酸檢測支援隊不計個人風險得失，主動協助香港抗疫，有的隊員甚至為此推遲了婚禮，表示「婚期可以延期，抗疫不能延遲」，認為這句真心話語，印證了內地人民與香港同胞血濃於水的深情厚誼。

仇鴻又指，支援隊保持每天24小時高效運轉，展現出專業技術，在每班長達8到12個小時的工作中堅持不吃不喝，有人還主動要求調換到最艱苦的崗位，指要為支援隊堅強和努力點贊。

仇鴻又相信，香港將深深銘記支援隊這份雪中送炭的真情，並相信在中央領導和內地支援下，香港社會各界只要共同努力，一定能夠早日戰勝疫情，走出困境，恢復香港的繁榮穩定。

此外，民建聯及經民聯今日都分別到中山紀念公園體育館的「臨時氣膜火眼實驗室」，向內地檢測支援隊致謝。經民聯多名領導，包括主席盧偉國，副主席林健鋒、梁美芬等於「火眼實驗室」支援隊向送上鮮花、繪畫和書法作品等，向支援隊人員予以慰問。

梁美芬指，本港一日的檢測量，可和國外一年的檢測量媲美，認為這成績有賴「國家隊」兩星期的奮鬥，希望盡快找出社區內的隱形傳播者，讓本港重振經濟。

sorry
呢招係香港係唔work

有好多人因為肺炎無撚咗老公老婆老豆老母呀

有糧出㗎

支那人啲野永遠有陣柒味

又想賣溫情 搏好感

想嘔

你結唔結婚關我撚事？

行撚開啦

其實呢， 依d咁既劇情， 香港人已經睇穿哂
再扮都只會笑你on9

矯情做作嘅嘢唔受㗎啦
尤其是宜家咁樣嘅港中關係，咁樣嘅社會狀態
都係啲藍屍圍內打飛機仔

又諗起幾個月大雙胞胎識講嘢

咁委屈呀？quit左去囉
返去結婚啦下

你同老闆講因為趕project而推婚禮，睇吓老闆比咩反應你？

同香港人講因為返工犧牲乜乜乜，香港人係唔會有感覺，因為個個都犧牲咗好多

香港醫護辛苦過依啲外地醫護多多聲啦 啲臨時醫院邊個起呀？香港醫護呀
班外地醫護番幾個鐘工之後著住屎片去廣東道排隊買名牌買到唔結婚咋

拎份糧去佐敦地鐵站派囉

哂9氣 又唔係義工
又篤數 又做唔到野 浪費9哂的錢

中國14億人搵唔到人頂替? 會唔會太廢

神童，20日就識講野

原來記錯，20日先真
中國人才超乎我想像

關我撚事
話之你比人逃婚

香港全部人因為你個武肺延遲婚禮

同香港人講為份工犧牲咩，通常只會換黎冷淡一句咁你做唔做份工
因為個個都將返工，更正確黎講係搵錢，放係好高嘅priority

傻閪「正能量」

屌你老味支那人又係度扮慘扮偉大

唔好唔記得隻武漢肺炎係中國整出黎架

咁做第二日屋企俾人拆遷都似

都叫你地唔好冇事冇幹走去檢架啦
搞到人地直踩12又用成人尿片仲要推遲結婚
去左緊檢果班正仆街冇人性

工作長達8至12小時
我急症8至16 tim

香港大把人因為你個病推遲婚禮啦

喂，唔夠慘喎。
起碼要老母被車撞到癱咗，探唔到病；
老豆被人斬死咗，奔唔到喪；
準新郎騙財騙色之後悔婚走咗佬，追唔到數。
咁先夠煽情、偉大、感人吖嘛。

香港其實好撚冷血由其係對支那仔
你打溫情牌同sale可憐根本唔會有人理你

quit啦

If your company needs some help on PR, please consult CCP!!!

諗起上次有位巴打個cm
「3日識講嘢5日識行 20日直程要獨立啦」

It may work for some older folks :(

not countedddddddd in PR formula ! Appeal to EMOTIONS are #1 goal!

香港人唔受呢套架

成班傻西自欺欺人

都係一份工，香港人眼中濕濕碎
人工包晒

香港到處是黃金呀？

屌你 返得8個鐘 十幾日係度阿吱阿嗟
我返撚左幾年日日ot都咁撚樣啦

不如講
不能違背/不服從上級指令

彥霖老母無咗個女都只想正常返工咋
想鬥慘呀？慳啲啦

屌你老母得嗰兩個禮拜講撚到好大犧牲咁

關我撚事，黨叫你落黎，有咩事去同黨講囉

屌大把人辛苦過你哋啦

工作得8-12個鐘咁撚普通都好意思講出黎想感到香港人
去廁所幾分鐘都扮撚哂野要著尿片咁撚On9真係支那人特色

有女朋友仲曬命

到宜家大陸都唔明香港人唔接受悲情依一套

香港人睇開Tenet,Inception
你整套紫禁之顛嚟做乜鳩

辛苦晒喇国家隊！有汗出，亦都有糧出！

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

檢測隊都請左好多香港人做野架wor, 唔見佢地出聲既？

同香港人鬥做返工奴隸

武漢肺炎殺咗200萬個人，摧毀咗200萬個家庭

香港人：係咁嫁啦 好出奇阿 quit囉

有人因為工作驗肺炎推遲了婚禮 vs 有人因肺炎推遲了婚禮

咁都要攞彩

關我撚事
死撚返支那啦垃圾

香港醫生未有武肺已經要on call36小時，收你皮啦

自己on9啫
婚都唔結

YES

痴撚線 你自願遲結婚架喎 關我撚事咩
駁可憐呀

點解唔話為左檢測, 死左幾條人命

成班藍絲咁無腦實信

on99, 其實條友本身都推遲啦，賴咩呀，全世界都推遲，直頭連命都無，搞都唔使搞

咁慘就唔好嚟啦

黑工蛇頭（即中聯辦）既刻薄，變成了淒美浪漫動人故事？

因為武肺，老人入院冇得探病，家庭冇得支援，好多老人家有入冇出呀！

死賤種結唔結婚關我撚事

14億人得你一個咩畀多少少錢請多啲人又唔得嘅不過港人埋單，我寧願你一個都唔好嚟

講到無咗佢唔得咁

死返上去啦屌 浪費資源

所有野都係為左改寫歷史
好快同sars果陣一樣話係支那救香港

玩感動?

不換肩，夠不夠牠利害？

關我撚事咩依家有俾錢嫁 你做義工呀
錢緊要過結婚

大陸公務員工作三小時，食飯三小時，再工作二小時

冇人叫你要過黎

有成600萬人冇用到
唔好打飛機啦
冇人想欠你
死返上去啦

8 億幾畀啲咁嘅貨嚟 做唔切仲要同個客搏同情 wtf?

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十四天！相信以數億元計！成本效益低！同倒錢落海分別不大！

請正字正確，係武漢肺炎，或者支那肺炎

講到好撚偉大咁

全民普及檢查計劃 17,000人重複做（即1%），比率好大喎！正苦容許篤數！有冇人做多過二次檢測？要問問正苦！

1歲要出黎賺養錢養家

香港人自己講呢啲嘢都會比人屌
何況你係大陸人
條路自己揀
怨邊個 無人會多謝你

DLLM 啲病毒係邊度嚟㗎！

14億人做個百幾萬檢測要忍屎忍尿如果真係全民檢測係唔係會暴斃

典型支國手法
做錯嘢出咗事永不認錯
補鑊嘅時候就自吹自擂扮救世主

呢啲故事係香港會被人視為無良老細
14億人都搵唔到人幫手咁好笑

你推遲婚禮關我撚事

關我撚事啊，矯情賤人。同最鐘意番工既香港人講做野辛苦。仆街死番大陸啦。本身都唔撚想你呢班人落來。

又想改寫歷史
明明係支那帶落嚟香港先
講到幫緊香港咁

香港人最長工時嫁 8-12個鍾好基本姐 有咩特別?? 有幾慘?

係咪克扣工資呀，拿10個人頭，結果派5個來，食左5個人錢，呢5個做10個人既工作？

要求勞工處主動介入

香港人最鍾意鬥慘鬥賤再blame the victim

Ok，中聯辦， 明白嘅，唔鍾意咪quit 香港囉，唔好好似小朋友咁係度complaint 係度nag

下
香港夠百鳩幾人推遲婚禮啦
因為你個武肺

屌你老母尋日睇到好噁心, 班偽人又多謝又剩, 講撚到好辛苦, 又唔見你地多謝同關心醫護?佢地做咁多野咁辛苦結果凍薪呀, 你地有冇出過聲呀?
支那嗰套煽情真係好撚噁心

做野嗰班唔會打 洗咗成億幾
係得返班無野做 收晒錢廢老會受下

藍屍信 大話講100次
十年後就有人信
同97話支那救香港一樣